有冇人唔想班滯留武漢港人返港

成班都onl9當初上得去就預咗啦 抵撚死 自作自收
有事鍾無艷無事夏迎春 你地有得包機返屋企簡直破壞左祖國同胞既心
咁鍾意支那 依家咪俾個機會你地永久居留囉
仲話有個大肚婆就生 我唔望你快啲生 想個b攞香港身分證？收皮啦
除咗有線記者 多謝你 希望你平平安安

上網嘈完有咩用？

唔係返港 果班人係支那人 所以係來港

發洩下啫

咁真係冇咩可以做到 希望班機出事囉

武漢「港人」 = 支那種

自己睇